{
    "docs": [
        {
            "location": "/", 
            "text": "Nouvelles fra\u00eeches du Tennis Club Bl\u00e9riot plage\n\n\n\n\n\n\n\n\nNews\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n2 f\u00e9vrier 2018\n\n\nAssembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale du club programm\u00e9e\n\n\n\n\n\n\n17 janvier 2018\n\n\nMise \u00e0 jours des badges, renvoyez votre num\u00e9ro de badge pour pouvoir acc\u00e9der aux terrains\n\n\n\n\n\n\n1 janvier 2018\n\n\nBonne ann\u00e9e et de jolies balles \u00e0 tous\n\n\n\n\n\n\n20 octobre 2017\n\n\nAssembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale du club, le Projet Club House a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9\n\n\n\n\n\n\n14 sept. 2017\n\n\nReprise des cours\n\n\n\n\n\n\n\n\nLes athl\u00e8tes mis \u00e0 l'honneur - 21 janvier 2018 et le club House annon\u00e7\u00e9 pour 2018!\n\n\n \n\n\nPour r\u00e9server votre cours :\nhttps://mon-espace-tennis.fft.fr/club/11620174", 
            "title": "Accueil"
        }, 
        {
            "location": "/#nouvelles-fraiches-du-tennis-club-bleriot-plage", 
            "text": "News       2 f\u00e9vrier 2018  Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale du club programm\u00e9e    17 janvier 2018  Mise \u00e0 jours des badges, renvoyez votre num\u00e9ro de badge pour pouvoir acc\u00e9der aux terrains    1 janvier 2018  Bonne ann\u00e9e et de jolies balles \u00e0 tous    20 octobre 2017  Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale du club, le Projet Club House a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9    14 sept. 2017  Reprise des cours     Les athl\u00e8tes mis \u00e0 l'honneur - 21 janvier 2018 et le club House annon\u00e7\u00e9 pour 2018!     Pour r\u00e9server votre cours : https://mon-espace-tennis.fft.fr/club/11620174", 
            "title": "Nouvelles fra\u00eeches du Tennis Club Bl\u00e9riot plage"
        }, 
        {
            "location": "/ecole/", 
            "text": "L'\u00e9cole de Tennis en chiffres - Club FFT : 56620174\n\n\nEffectif 2018 :\n\n\n\n\n162 adh\u00e9rents\n\n\n91 jeunes\n\n\n71 adultes\n\n\n\n\nEnseignements : D\u00e9butants, Loisirs et Comp\u00e9titions \n\n\n\n\n2 cr\u00e9neaux de cours adulte\n\n\n13 cr\u00e9neaux de cours enfants\n\n\n3 cr\u00e9neaux Comp\u00e9tition\n\n\n1 cr\u00e9neau Comp\u00e9tition \u00e9lite\n\n\n\n\nEnseignants :\n\n\n\n\nVincent DEGRAVE (BE1)\n\n\nDidier LECLERCQ (DE)\n\n\nSylvain VANDERBECQ (BE1)\n\n\nCharlotte WILLEME (Educateur STAPS)\n\n\n\n\nEquipes :\n\n\n\n\n13/14 ans Gar\u00e7ons Chpt 62\n13 \n 14 ans | D\u00e9partemental | DIVISION 2 | Homme | 1 \u00e9quipe\n\n\nChallenge Dames hivernal d\u00e9part.62 par poids\n19 \n 34 ans | D\u00e9partemental | POIDS INFERIEUR A 40 DU 22 JANVIER AU 2 AVRIL 2018 | Femme | 1 \u00e9quipe\n\n\nChallenge Hommes hivernal d\u00e9part.62 par poids\n19 \n 34 ans | D\u00e9partemental | POIDS INFERIEUR A 38 DU 22 JANVIER AU 2 AVRIL 2018 | Homme | 2 \u00e9quipes", 
            "title": "Ecole"
        }, 
        {
            "location": "/ecole/#lecole-de-tennis-en-chiffres-club-fft-56620174", 
            "text": "Effectif 2018 :   162 adh\u00e9rents  91 jeunes  71 adultes   Enseignements : D\u00e9butants, Loisirs et Comp\u00e9titions    2 cr\u00e9neaux de cours adulte  13 cr\u00e9neaux de cours enfants  3 cr\u00e9neaux Comp\u00e9tition  1 cr\u00e9neau Comp\u00e9tition \u00e9lite   Enseignants :   Vincent DEGRAVE (BE1)  Didier LECLERCQ (DE)  Sylvain VANDERBECQ (BE1)  Charlotte WILLEME (Educateur STAPS)   Equipes :   13/14 ans Gar\u00e7ons Chpt 62\n13   14 ans | D\u00e9partemental | DIVISION 2 | Homme | 1 \u00e9quipe  Challenge Dames hivernal d\u00e9part.62 par poids\n19   34 ans | D\u00e9partemental | POIDS INFERIEUR A 40 DU 22 JANVIER AU 2 AVRIL 2018 | Femme | 1 \u00e9quipe  Challenge Hommes hivernal d\u00e9part.62 par poids\n19   34 ans | D\u00e9partemental | POIDS INFERIEUR A 38 DU 22 JANVIER AU 2 AVRIL 2018 | Homme | 2 \u00e9quipes", 
            "title": "L'\u00e9cole de Tennis en chiffres - Club FFT : 56620174"
        }, 
        {
            "location": "/joueurs/", 
            "text": "L'\u00e9volution des joueurs form\u00e9s\n\n\nDerni\u00e8res News : \n\n\n\n\nL'\u00e9quipe fanion masculine en pr\u00e9-national\n\n\nCl\u00e9mence Herkt parmi les 10 meilleures joueuses des Hauts de France.\n\n\n\n\nNiveau europ\u00e9en :\n\n\n\n\nPaul Doutriaux class\u00e9 15/1\n\n\nGabriel Duthe class\u00e9 2/6\n\n\n\n\nNiveau r\u00e9gional :\n\n\n\n\nVincent Degrave class\u00e9 2/6, Champion des Flandres 35+\n\n\nSylvain Vanderbecq, class\u00e9 4/6\n\n\nCl\u00e9mence Herkt, class\u00e9e \n\n\n\n\n\n\nLes athl\u00e8tes mis \u00e0 l'honneur - 21 janvier 2018!", 
            "title": "News"
        }, 
        {
            "location": "/joueurs/#levolution-des-joueurs-formes", 
            "text": "Derni\u00e8res News :    L'\u00e9quipe fanion masculine en pr\u00e9-national  Cl\u00e9mence Herkt parmi les 10 meilleures joueuses des Hauts de France.   Niveau europ\u00e9en :   Paul Doutriaux class\u00e9 15/1  Gabriel Duthe class\u00e9 2/6   Niveau r\u00e9gional :   Vincent Degrave class\u00e9 2/6, Champion des Flandres 35+  Sylvain Vanderbecq, class\u00e9 4/6  Cl\u00e9mence Herkt, class\u00e9e     Les athl\u00e8tes mis \u00e0 l'honneur - 21 janvier 2018!", 
            "title": "L'\u00e9volution des joueurs form\u00e9s"
        }, 
        {
            "location": "/joueursH/", 
            "text": "Classement des joueurs", 
            "title": "Masculin"
        }, 
        {
            "location": "/joueursH/#classement-des-joueurs", 
            "text": "", 
            "title": "Classement des joueurs"
        }, 
        {
            "location": "/joueursF/", 
            "text": "Classement des joueuses", 
            "title": "F\u00e9minin"
        }, 
        {
            "location": "/joueursF/#classement-des-joueuses", 
            "text": "", 
            "title": "Classement des joueuses"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTC1/", 
            "text": "Comp\u00e9titions en cours : interclubs\n\n\nEQUIPE 1 SENIOR HOMME       \n\n\nchampionnats d\u00e9partementaux       \n\n\u00e9quipe 1 s\u00e9nior homme challenge hivernal 62       \n\npoids inf\u00e9rieur \u00e0 38 du 22/01/18 au 02/04/18          \n\nPoule A         \n\n\nJoueurs :\n\n\n\n\nDoutriaux Paul         15/1   \n\n\nDoutriaux No\u00e9      15/3   \n\n\nRenault Cl\u00e9ment        15/5   \n\n\n\n\nRencontres :\n\n\n\n\n\n\n\n\nClub 1\n\n\nClub 2\n\n\ndates\n\n\nr\u00e9sultats\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nbtc 1\n\n\ncourri\u00e8res 1\n\n\n21/01/2018\n\n\n0-4\n\n\n\n\n\n\nas cucq 1\n\n\nbtc 1\n\n\n25/02/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00e9taples 1\n\n\nbtc 1\n\n\n18/02/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\nbtc 1\n\n\nst omer 1\n\n\n18/03/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\nwimereux 1\n\n\nbtc 1\n\n\n01/04/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nPoints    - classement\n\n\n\n\n\n\n\n\nClub\n\n\nPoints\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ncourri\u00e8res 1\n\n\n3\n\n\n\n\n\n\nwimereux 1\n\n\n3\n\n\n\n\n\n\ncucq 1\n\n\n3\n\n\n\n\n\n\nsaint omer 1\n\n\n1\n\n\n\n\n\n\n\u00e9taples 1\n\n\n1\n\n\n\n\n\n\nbtc 1\n\n\n1", 
            "title": "Senior H1"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTC1/#competitions-en-cours-interclubs", 
            "text": "EQUIPE 1 SENIOR HOMME         championnats d\u00e9partementaux        \n\u00e9quipe 1 s\u00e9nior homme challenge hivernal 62        \npoids inf\u00e9rieur \u00e0 38 du 22/01/18 au 02/04/18           \nPoule A", 
            "title": "Comp\u00e9titions en cours : interclubs"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTC1/#joueurs", 
            "text": "Doutriaux Paul         15/1     Doutriaux No\u00e9      15/3     Renault Cl\u00e9ment        15/5", 
            "title": "Joueurs :"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTC1/#rencontres", 
            "text": "Club 1  Club 2  dates  r\u00e9sultats      btc 1  courri\u00e8res 1  21/01/2018  0-4    as cucq 1  btc 1  25/02/2018     \u00e9taples 1  btc 1  18/02/2018     btc 1  st omer 1  18/03/2018     wimereux 1  btc 1  01/04/2018", 
            "title": "Rencontres :"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTC1/#points-classement", 
            "text": "Club  Points      courri\u00e8res 1  3    wimereux 1  3    cucq 1  3    saint omer 1  1    \u00e9taples 1  1    btc 1  1", 
            "title": "Points    - classement"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTC2/", 
            "text": "Comp\u00e9titions en cours : interclubs\n\n\nEQUIPE 1 SENIOR HOMME       \n\n\nchampionnats d\u00e9partementaux       \n\n\u00e9quipe 2 s\u00e9nior homme challenge hivernal 62       \n\npoids inf\u00e9rieur \u00e0 38 du 22/01/18 au 02/04/18          \n\nPoule C \n\n\nRencontres :\n\n\n\n\n\n\n\n\nClub 1\n\n\nClub 2\n\n\ndates\n\n\nr\u00e9sultats\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nbtc 2\n\n\naire sur la lys 1\n\n\n21/01/2018\n\n\nforfait gagn\u00e9 4-0\n\n\n\n\n\n\nguisne 1\n\n\nbtc 2\n\n\n04/02/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\nbtc 2\n\n\ncoulogne 1\n\n\n18/02/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\nbtc 2\n\n\narc sport 1\n\n\n18/03/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\naudruicq 1\n\n\nbtc 2\n\n\n01/04/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nPoints    - classement\n\n\n\n\n\n\n\n\nClub\n\n\nPoints\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nbtc 2\n\n\n3\n\n\n\n\n\n\ncoulogne 1\n\n\n3\n\n\n\n\n\n\naudruicq 1\n\n\n3\n\n\n\n\n\n\narc sport 1\n\n\n1\n\n\n\n\n\n\nguisne 1\n\n\n1\n\n\n\n\n\n\naire sur la lys 1\n\n\n-2", 
            "title": "Senior H2"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTC2/#competitions-en-cours-interclubs", 
            "text": "EQUIPE 1 SENIOR HOMME         championnats d\u00e9partementaux        \n\u00e9quipe 2 s\u00e9nior homme challenge hivernal 62        \npoids inf\u00e9rieur \u00e0 38 du 22/01/18 au 02/04/18           \nPoule C", 
            "title": "Comp\u00e9titions en cours : interclubs"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTC2/#rencontres", 
            "text": "Club 1  Club 2  dates  r\u00e9sultats      btc 2  aire sur la lys 1  21/01/2018  forfait gagn\u00e9 4-0    guisne 1  btc 2  04/02/2018     btc 2  coulogne 1  18/02/2018     btc 2  arc sport 1  18/03/2018     audruicq 1  btc 2  01/04/2018", 
            "title": "Rencontres :"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTC2/#points-classement", 
            "text": "Club  Points      btc 2  3    coulogne 1  3    audruicq 1  3    arc sport 1  1    guisne 1  1    aire sur la lys 1  -2", 
            "title": "Points    - classement"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTCfemme/", 
            "text": "Comp\u00e9titions en cours : interclubs\n\n\nEQUIPE 1 SENIOR FEMME       \n\n\nchampionnats d\u00e9partementaux\n\u00e9quipe 1 s\u00e9nior femme challenge hivernal 62\n\n\nJoueuses  :\n\n\n\n\nHerkt Cl\u00e9mence \n\n\nAdamiak Ma\u00efa   15/5\n\n\nLeclercq Lisa  NC\n\n\n\n\nRencontres :\n\n\n\n\n\n\n\n\nClub 1\n\n\nClub 2\n\n\ndates\n\n\nr\u00e9sultats\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntc marck 1\n\n\nbtc 1\n\n\n28/01/2018\n\n\n2- 2\n\n\n\n\n\n\naudruicq 1\n\n\nbtc 1\n\n\n11/02/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\nbtc 1\n\n\ncucq 1\n\n\n18/02/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\nbtc 1\n\n\n\u00e9taples 1\n\n\n01/04/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nPoints    - classement\n\n\n\n\n\n\n\n\nClub\n\n\nPoints\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ncucq 1\n\n\n3\n\n\n\n\n\n\naudruicq 1\n\n\n1\n\n\n\n\n\n\nmarck 1\n\n\n0\n\n\n\n\n\n\nbtc 1\n\n\n0\n\n\n\n\n\n\n\u00e9taples 1\n\n\n0", 
            "title": "Senior F1"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTCfemme/#competitions-en-cours-interclubs", 
            "text": "EQUIPE 1 SENIOR FEMME         championnats d\u00e9partementaux\n\u00e9quipe 1 s\u00e9nior femme challenge hivernal 62", 
            "title": "Comp\u00e9titions en cours : interclubs"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTCfemme/#joueuses", 
            "text": "Herkt Cl\u00e9mence   Adamiak Ma\u00efa   15/5  Leclercq Lisa  NC", 
            "title": "Joueuses  :"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTCfemme/#rencontres", 
            "text": "Club 1  Club 2  dates  r\u00e9sultats      tc marck 1  btc 1  28/01/2018  2- 2    audruicq 1  btc 1  11/02/2018     btc 1  cucq 1  18/02/2018     btc 1  \u00e9taples 1  01/04/2018", 
            "title": "Rencontres :"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTCfemme/#points-classement", 
            "text": "Club  Points      cucq 1  3    audruicq 1  1    marck 1  0    btc 1  0    \u00e9taples 1  0", 
            "title": "Points    - classement"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTCjeune/", 
            "text": "Comp\u00e9titions en cours : interclubs\n\n\nEQUIPE JEUNE 13/14 GARCON       \n\n\nchampionnats d\u00e9partementaux       \n\n\u00e9quipe  13/14 ans gar\u00e7on          \n\ndivision II poule A         \n\n\n\n\nJoueurs   :\n\n\n\n\nAdamiak Simon     30/2    \n\n\nRadenne Maxime        30/2\n\n\nVasseur Mathis 30/3\n\n\n\n\nRencontres :\n\n\n\n\n\n\n\n\nClub 1\n\n\nClub 2\n\n\ndates\n\n\nr\u00e9sultats\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nbtc\n\n\ncalais 1\n\n\n28/01/2018\n\n\n4-0\n\n\n\n\n\n\nbtc\n\n\nle touquet 1\n\n\n11/02/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\nwimereux 1\n\n\nbtc\n\n\n18/02/2018\n\n\n\n\n\n\n\n\nmontreuil 1\n\n\nbtc\n\n\n01/04/2018", 
            "title": "Jeune"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTCjeune/#competitions-en-cours-interclubs", 
            "text": "EQUIPE JEUNE 13/14 GARCON         championnats d\u00e9partementaux        \n\u00e9quipe  13/14 ans gar\u00e7on           \ndivision II poule A", 
            "title": "Comp\u00e9titions en cours : interclubs"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTCjeune/#joueurs", 
            "text": "Adamiak Simon     30/2      Radenne Maxime        30/2  Vasseur Mathis 30/3", 
            "title": "Joueurs   :"
        }, 
        {
            "location": "/interclubsBTCjeune/#rencontres", 
            "text": "Club 1  Club 2  dates  r\u00e9sultats      btc  calais 1  28/01/2018  4-0    btc  le touquet 1  11/02/2018     wimereux 1  btc  18/02/2018     montreuil 1  btc  01/04/2018", 
            "title": "Rencontres :"
        }, 
        {
            "location": "/chouse/", 
            "text": "Bient\u00f4t un Club House \u00e0 Bl\u00e9riot.\n\n\n\n\nD\u00e9but des travaux avril 2018.\n\n\nFin annonc\u00e9e : septembre 2018.", 
            "title": "Club House"
        }, 
        {
            "location": "/chouse/#bientot-un-club-house-a-bleriot", 
            "text": "D\u00e9but des travaux avril 2018.  Fin annonc\u00e9e : septembre 2018.", 
            "title": "Bient\u00f4t un Club House \u00e0 Bl\u00e9riot."
        }, 
        {
            "location": "/acces/", 
            "text": "Acc\u00e8s au club - Equipements\n\n\nT.C. BLERIOT-PLAGE accueille les tennismen \n\n\nsur Bl\u00e9riot  :\n- une \u00e9cole de Tennis, Rue Vigier 62231 BLERIOT-PLAGE\n\n\n\n\n2 courts ext\u00e9rieurs.\n\n\n2 courts couverts.\n\n\nacc\u00e8s par badge\n\n\n\n\n\n\nsur Sangatte : Stade Porte des deux caps - Rte d\u00e9partementale - Sangatte\n\n\n\n\n1 court ext\u00e9rieur.\n\n\n\n\n \n\n\nPour r\u00e9server votre terrain, il faut \u00eatre inscrit au club. :\nhttps://mon-espace-tennis.fft.fr/club/11620174", 
            "title": "Nous trouver"
        }, 
        {
            "location": "/acces/#acces-au-club-equipements", 
            "text": "T.C. BLERIOT-PLAGE accueille les tennismen   sur Bl\u00e9riot  :\n- une \u00e9cole de Tennis, Rue Vigier 62231 BLERIOT-PLAGE   2 courts ext\u00e9rieurs.  2 courts couverts.  acc\u00e8s par badge    sur Sangatte : Stade Porte des deux caps - Rte d\u00e9partementale - Sangatte   1 court ext\u00e9rieur.      Pour r\u00e9server votre terrain, il faut \u00eatre inscrit au club. : https://mon-espace-tennis.fft.fr/club/11620174", 
            "title": "Acc\u00e8s au club - Equipements"
        }, 
        {
            "location": "/contact/", 
            "text": "Nous contacter\n\n\npar mail : \n\n\nde visu : le samedi de 8h30 \u00e0 9h30 sur le site de Bl\u00e9riot\n\n\nIl est toujours possible de vous inscrire en cours d'ann\u00e9e (paiement d\u00e9gressif selon la p\u00e9riode/dur\u00e9e)\n\n\n\n\npour vous licencier au club\n\n\npour int\u00e9grer les cours de tennis enfant/adulte/comp\u00e9tition\n\n\npour acc\u00e9der aux courts/terrains toute l'ann\u00e9e ou l'\u00e9t\u00e9, ou autre p\u00e9riode d\u00e9limit\u00e9e.\n\n\n\n\n \n\n\nPour r\u00e9server votre cours :\nhttps://mon-espace-tennis.fft.fr/club/11620174", 
            "title": "Contact"
        }, 
        {
            "location": "/contact/#nous-contacter", 
            "text": "par mail :   de visu : le samedi de 8h30 \u00e0 9h30 sur le site de Bl\u00e9riot  Il est toujours possible de vous inscrire en cours d'ann\u00e9e (paiement d\u00e9gressif selon la p\u00e9riode/dur\u00e9e)   pour vous licencier au club  pour int\u00e9grer les cours de tennis enfant/adulte/comp\u00e9tition  pour acc\u00e9der aux courts/terrains toute l'ann\u00e9e ou l'\u00e9t\u00e9, ou autre p\u00e9riode d\u00e9limit\u00e9e.      Pour r\u00e9server votre cours : https://mon-espace-tennis.fft.fr/club/11620174", 
            "title": "Nous contacter"
        }
    ]
}